屌，香港搞成咁連飛機都無心情打

今晚同聽日唔好再捉鬼，搞分化啦
總之嚟咗嘅就係自己人

衝嘅，要尊重返有私人原因唔衝，做後緩，甚至目的淨係想將人數提高嘅人
唔衝嘅，要感激肯為香港犧牲自己前途，健康嘅人

記得要團結，大敵當前，目標要一致